有無巴打絲打知道呢件褸係咩牌子

唔該曬咁多位巴絲打

巴絲打，有無多啲資料？

Wtaps

呢個應該唔係

都係唔揾到

U記

Madness

你出哂成件反而仲易估啦

點會係wtaps